原來今日係彩領生日

好樣衰

la la la 羅美蘭 rose

狒誕日

黑撚夠未

但今次堅好笑

兩個低質會員

我好多蛋白質

以為自己好撚好笑？

傻鳩出沒

狒誕日好笑D😂🤣

家姐>牙妹
but牙妹生日快樂

咪獻醜啦